上司個口日日都好撚臭，可以點同佢反映

好撚難頂
唔想同佢直接交流
盡量用email溝通緊

俾粒香口膠佢

俾過 但佢唔食
都唔撚醒水

可能唔洗扮 因為臭到暈

送漱口水

閉氣

一諗起個畫面又幾好笑

你上司幾歲 男定女

直接同佢講, 佢會欣賞你呢份勇氣

男 50左右

比呢個post佢睇